有無聽過 ZENUS BANK

有巴打聽過 ZENUS BANK?
真係銀行?
可以用來走資嗎?

似乎係一間新嘅 Virtual Bank, 仲未開始營運